點解男人脫髮一定係前面同頭頂甩先？

又唔見後面甩番上前面

你鍾意點甩都得